想食返 「老婆」個軚盤,求教學

step 1. 中出左先

用筷子食